太陽伯伯都罷工啦！你呢？

8月5號
8月5號
8月5號

一齊罷工

一齊罷工。

呢d係又唔暴力，但又有力既做法